張建宗：若持續穩定錄得單位數確診就有條件通關

政務司司長張建宗表示，近日疫情如果沒有變化，可望在年初七放寬部分措施，包括重開表列處所等，呼籲市民不要鬆懈。

他又說，持續穩定地錄得單位確診數字就有條件通關，各行各業復業等，而粵港澳三方對通關沒有一個硬指標，但不排除接種疫苗是一個條件。

又通關放毒

只可南下

通你老母，果然沒完沒了

冇人想通呀屌你老母

裝完個安心出行app都去唔到深圳飲喜茶，有撚用

封關呀屌你老母

通完又爆

攬炒

話撚佐，咁辛苦抗疫係為咩撚野，為爆下一波

睇黎支那又要爆
想將數字轉移到香港

硬你老母指標咩
幾廿歲人中文字都唔識多隻

都冇封過

好似個老婆死慳死抵
個老公轉頭買玩具賭馬輸晒咁

港共真係靠害

日日無限輸入唔肯放過香港人

唔好通啦，香港無利用價值，去澳門啦屌

有封過關咩？咁何來通關

之前話清零
而家又話單位數

一早通左
偷渡黎做雞捉到俾行街紙播毒

處心積慮想反攻大陸

感染人數upupup

唔俾人嚟仲好
我哋又出唔到去

跟住又爆過

爆完又再更瘋狂封區 捉人拎DNA

又再逼人唔關事的人去驗 再加強監控碼

落街買樽水要嘟

出門口裝枝香又要嘟

屌佢老母